呢隻CCTV 節目顯示2018年4月已發現武漢肺炎

直接拉到去20:03 開始睇

推

一直都有 只係冇傳到出黎

明明嗰時已經知道係蝙蝠
2018年已經研究到疫苗

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！

save 低佢

即係依家可以製造疫苗？

屌

要武器化先要自己制做到疫苗先